高潮來的太快就像龍捲風

高潮來的太快就像龍捲風
離不開打飛機 來不及射
我不能射精 我不能射精我不 我不 我不能

高潮走的太快就像龍捲風 不能射精 我已無處可插
我不要射精 我不要射精我不 我不 我不要再射精

知唔知信教係唔可以打飛機

射精一陣味

邊間教會